跪求巴打指教 葵涌邊度有得整ps4

求救

葵涌廣場？

邊度有

自推 光復香港

推捱

推

推呀 幫下我

幫下我

求助

求救呀

幫手呀巴打

連

連2

連5

連6

葵廣2樓有